貼下你而家聽緊啲咩歌

有些愛未開始已經結束
未牽手已經退縮

等 陳百強